被網民批到情緒低落 吳業坤求和氣生財

歌手吳業坤去年受到負面新聞所困，指他爆紅後變得囂張，所以剛榮升西裝店老闆的他趁農曆新年為舖頭粉飾一番，寓意去舊迎新及添喜慶，特別貼上大大張「和氣生財」揮春望新一年無論自身及生意都順利。

坤坤趁新一年新店開工大吉前返西裝店打點，貴為人氣王的他，親自落手落腳為舖頭貼揮春添新氣及攞好意頭，坤坤說：「希望新一年能夠遠離是非，重新出發。」提到被傳人紅就囂張，坤坤表示之前忙着拍劇加上網民的負面聲音而令他情緒低落。至於缺席出席「巨聲幫」好友們的聚會，只因：「唔想令到大家唔開心，唔想去到變咗開解會。」

坤坤再三澄清跟傳不和的胡鴻鈞最老友，而和許廷鏗、鄧小巧、何雁詩等都感情要好，並非外傳般有心病。至於談到似被網民針對，坤坤指根本都沒有太大改變，但確實是減少了發表感受，覺得現今年代外界太容易相信網上言論：「好多人都冇思考件事就去講，如果我唔係身處呢個行業都會係咁，如果我再解釋，大家會覺得我狡辯。」

坤坤成網民針對的原因，他覺得是：「因為受眾增加，只希望大家唔好道聽途說同多了解我為人。」又指現時網民主觀行先，加上網上留言又零消費及不用負上任何責任，認為既然不能改變身處的環境，惟有改變自己，他說：「要學識點去面對負面批評。」

西裝舖仲有得做咩

無風又點起浪呀
渠坤

呢d唔係長做長有咩
又唔係時裝

細規模既有幾可有客到

自己講嘢寸柒柒又話返人

班網民酸鳩坤哥食到咁多女姐

好心就退出娛樂圈正正經經做閪裝囉，還返個獎出黎添啊

入黎睇都唔睇即刻俾個負皮先

自作孽

越黎越憎佢
佢巨聲第一次出場唱歌個陣
都覺得佢唱得幾好
但到真正入娛樂圈之後
越黎越假
成Q日扮野上位
又借人上位
懶以為人地叫佢坤哥就係有地位
收皮啦

唔係話幫佢，但係成日睇佢啲post都睇到煩

收皮啦佢

垃圾坤

坤坤西裝鋪=香港thom browne

收皮啦

得幾十個負皮證明有進步

收皮啦垃圾坤

agger